剛去黃大仙幫831同香港求左支韱，點知⋯

係一號，上上韱！

唔記得左影，搵完解韱佬解，再上網睇返支韱講咩，竟然發現（留言兩條線）

求個時係問831會唔會水落石出同香港點，
即係831好快會有真相香港人會勝利✌🏻

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

黃大仙食得太多蛋都頂唔順要出枝上上簽比我地